點解我師父飛機陳都冇人識（佢溝日本妹仲勁過我）

佢先係真正嘅日本妹殺手

明明佢以前係高登時期好出名

Push